連登仔 拍拖要仆野 結婚要處女

此事古難全 但願人長久 洞房花燭夜

其實關於處女post我真係唔知佢哋係假膠定係真心 因為點樣睇確實係冇一個定論

拍拖唔比屌 =臭g
非處女 =臭g

矛盾大對決

小你個小多士呢

根本就係自私 又想滿足自己性慾 又唔係一生一世 畀又唔得唔畀又話唔得掂

你老婆係處女

俾人地梗係唔想
俾自己就very gd

我之前個ex成日誘導我俾個處佢
男人都係鹹濕，總係會下意識誘導你俾
但佢另一個身份就係連登到同啲女仔講唔好咁隨便

可以係咁

你嚟啦

又係熟人呀你

一句講曬 自私

好撚複雜 唔好拍拖唔好結婚

因為連登仔係一個群體，由唔同人組成，自然會有唔同意見

所以我覺得唔可以一概而論話 要處女係假膠 有邊個唔想呀 只係得唔得到啫

諗真一層冇咩矛盾
臨結婚補返個膜就winwin

一二一二隻腳呀
幾時叫你郁到隻閪手呀

處女膜 只係表現出嚟嘅現象 行為已經確實發生 只係掩耳盜鈴

屌你識唔識揸車呀

屌你小兒麻痺架你？

打右燈啦 轉右

其實自私有乜出奇？

呢個世界你搵到人肯犧牲自己蝕底比人先出奇

禁下喇叭啦 屌你老尾閪

唔出奇呀 人類本性如此

所謂愛情嘅 有可能犧牲自己些許吧 不知道